TVB失去了一切......ViuTV證實了這個消息

原曲：登陸太陽

作詞：我 作曲：陳玉彬

發射cc台的核彈 然後用熱血去抗爭
撇下了被捕的手足 財路便發現
那怕熱血時報已玩完 信眾會仍然課金

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

TVB失去了 一切 ViuTV證實了這個消息
推翻思想慣性複製 無論你地笑柒我想法滑稽

滿 豁出去 前行漫無邊際
泰博建設反對聲系 定律定律虛張聲勢
太封閉 為何人人順從建制
泰博打破規例 樹立另類派系

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

咩歌？

唉
死𡃁妹咁都唔識

topic吸引力0

人地開都上到熱門

推

留意到樓上全部紅字user都唔係女人

藍字呢

保護手足 拉

拉

今次冇評價？

等你唱埋先啦

💁‍♀️

我淨係會唱歌比女聽

冇人幫推出歌還有甚麼意義

小妹

TVB失去了 一切 ViuTV證實了這個消息
這句不錯的

有沒有唱出黎？

改歌詞絕無意義